就九龍灣姦劫案討論 女性如何用自衛術／格鬥術反抗

女性如何用自衛術／格鬥術反抗？
係咪女性一定唔夠男性打？
如力量 體能不足

踢 j 或袋

主動幫佢含果時一手揸住佢個春袋，

推

扮哂服從 同佢講不如舒服d幫你含 之後一野咬落去 有幾大力咬幾大力

打落佢條j一定係最有效
但要拍中袋